［IT人煩請入］Signal有冇得用api寫program

如題